午餐：15022017

你唔好影你舊屎出嚟？

清你食二手飯？？

食完先影

唔係

你影先

係邊個垃圾桶執

收嗲啦 M男

弘b食哂先影